interface frequentQuestionsSales {
    question: string;
    answer: string;
  }
  
  export const frequentQuestionsSales: frequentQuestionsSales [] = [
    {
      question: "¿Qué es SuperAI y cómo puede beneficiar a mi empresa?",
      answer: "SuperAI es una avanzada inteligencia artificial diseñada para CEOs, proporcionando insights profundos y optimizando cada aspecto del negocio para tomar decisiones informadas y estratégicas."
    },
    {
      question: "¿Cómo integra SuperAI los datos de diferentes áreas de mi negocio?",
      answer: "SuperAI unifica todas sus fuentes de datos, eliminando silos de información para ofrecer una visión holística del negocio."
    },
    {
      question: "¿Qué tipo de decisiones puede ayudarme a tomar SuperAI?",
      answer: "SuperAI ayuda en la toma de decisiones estratégicas, operativas y financieras basadas en análisis predictivos y datos en tiempo real."
    },
    {
      question: "¿Cómo garantiza SuperAI la precisión de sus análisis y recomendaciones?",
      answer: "SuperAI utiliza algoritmos avanzados y modelos de aprendizaje automático para asegurar la exactitud y relevancia de sus análisis y recomendaciones."
    },
    {
      question: "¿Puede SuperAI adaptarse a las necesidades específicas de mi industria?",
      answer: "Sí, SuperAI es altamente adaptable y se puede personalizar para satisfacer las necesidades específicas de diversas industrias."
    },
    {
      question: "¿Cómo ayuda SuperAI a anticipar tendencias y oportunidades del mercado?",
      answer: "SuperAI analiza datos en tiempo real y utiliza modelos predictivos para identificar tendencias emergentes y oportunidades de mercado."
    },
    {
      question: "¿Qué medidas de seguridad implementa SuperAI para proteger los datos de mi empresa?",
      answer: "SuperAI implementa múltiples capas de seguridad, incluyendo cifrado de datos, autenticación robusta y protocolos de acceso restringido para proteger la información de su empresa."
    },
    {
      question: "¿Cómo contribuye SuperAI a la sostenibilidad y crecimiento a largo plazo de mi negocio?",
      answer: "SuperAI promueve decisiones estratégicas que aseguran un crecimiento sostenible y responsable a largo plazo."
    },
    {
      question: "¿Qué tipo de alertas proactivas puedo esperar de SuperAI?",
      answer: "SuperAI envía alertas sobre eventos críticos, desviaciones de rendimiento y nuevas oportunidades de negocio, permitiéndole tomar acciones rápidas y efectivas."
    },
    {
      question: "¿Cómo se diferencia SuperAI de otras soluciones de IA para empresas en el mercado?",
      answer: "SuperAI se destaca por su precisión, integración de datos, personalización y su capacidad para proporcionar insights accionables en tiempo real."
    },
    {
      question: "¿Cuánto tiempo lleva implementar SuperAI en mi empresa?",
      answer: "La implementación de SuperAI puede variar según las necesidades de su empresa, pero generalmente se completa en unas pocas semanas con mínima interrupción."
    },
    {
      question: "¿Ofrece SuperAI soporte técnico y capacitación para mi equipo?",
      answer: "Sí, SuperAI ofrece soporte técnico continuo y programas de capacitación para asegurar que su equipo aproveche al máximo todas las funcionalidades de la plataforma."
    },
    {
      question: "¿Cómo ayuda SuperAI a optimizar la eficiencia operativa?",
      answer: "SuperAI analiza procesos operativos y proporciona recomendaciones para optimizar recursos, reducir costos y mejorar la eficiencia general."
    },
    {
      question: "¿Puede SuperAI integrarse con los sistemas y software que ya utilizo en mi empresa?",
      answer: "Sí, SuperAI está diseñado para integrarse fácilmente con los sistemas y software existentes, asegurando una transición fluida y una adopción rápida."
    },
    {
      question: "¿Cómo asegura SuperAI la transparencia en sus procesos de toma de decisiones?",
      answer: "SuperAI ofrece claridad total en cada proceso y recomendación, asegurando que las decisiones se basen en datos precisos y verificables."
    }
  ];
  